[急]MacKeeper話我中毒係唔係真？

有無人用過mac keeper?
其實我唔知apple有咩防毒軟件
我有問過d朋友好似無咩人會download
但mac keeper成日彈出嚟話我中毒
每次都話係真人對話
我話我唔想買plan住
佢話: what's holding you back?
I recommend you to complete the activation because your Mac's system status is still serious. This potentially might cause system problems and data loss in the future.

係唔係真？好驚

上少啲咸網啦

你部腦可以報廢

真係無 但有時睇電影/煲劇會彈d嘢出嚟
係咪真係有問題

認真 ?
救命好想喊 我可以點？
MacKeeper有用？

mac user真係無咩腦
google下都個mackeeper同windows d大陸流氓軟件差唔多

我完全係電腦白痴
其實佢成日彈出嚟
不過因為最近有慢咗少少(重新開機幾次後無事)
所以先驚中毒
但kaspersky又好似scan唔到

mackeeper都用得

證明你擁有高超的智慧同能力
在香港相信只有藍絲同廢老可以與你相比

加油
不要放棄治療

請善用google

Google 下有咩解決方法啦

又唔使死既

對唔住
有無mac防毒軟件推介

拎去apple store restore算啦你

屌你
你用緊卡巴仲要咩防毒
使唔使裝10套8套防毒睇佢地點run?

我search MacKeeper好唔好
有人講幾好用 又有人話伏

對唔住 唔該哂

10年mac user 同你講Mackeeper 係垃圾